點解人會有咁好記憶力？

冇記憶咪可以好容易放低佢囉
點解要臨訓前先記起呢啲嘢

因為你選擇去記實

人何苦要抱着清醒進睡

因為你冇咁容易放低一個曾經係你生活一部分嘅人

我選擇記實 卻在懲罰自己

巴打同路人？

天份

唉如果人可以選擇性失憶就可以減少好多痛苦

多謝呀爸呀媽

算係有啲經歷
不過始終係會淡